「理性討論」 話d女人想一步登天 其實好多男仔都係

經常見到有人會話d女人上岸 嫁有錢人 但其實都幾多男仔咪又係想屌大波腰幼靚女 只係識話d女人點點點臭雞
唔計本身天生麗質 有d女真係操fit操返黎
但總係有d男仔冇樣冇錢又冇身材（指係肥個d)會日日幻想有得同靚女拍拖 又話做咩人地要佢唔要我 基本上同某d港女一撚樣 所以咁多位男士真係要增值自己 唔好下下話人點點點

莫道你在選擇人人亦能選擇你

你唔好理呢 d 人啦

佢地會繼續塘水滾塘魚